想做過統計，究竟你哋係揸棍波車定自動波車？

棍波
自動波

自動棍波

麥麥送

ek?

你咁大個人揸個廢牌？自動波？

係

咁岩得呢張相

學就自動波送餐車
出來做野渣棍波送餐車

你呢個時候講咩原則姐 你揸啦咁煩架你呀

ek3?

利申 想買ek3

我咩身分啊 我幫你揸車？

Ek3 細踢
好撚好玩

送餐車係人手推唔洗學
同埋我估我應該係個陣唯一一個用車仔嚟送餐

121啦屌 好車一部

H撚

留返比你去買121鍊贏波子

3隻灣已經消失係燈尾

on.9仔自己車都揸棍波

拿 新個部718 就真係好渣啦

不過啲聲

DSG

塞車感覺未開始 大獲極力子

好揸但都唔夠121落山快

on9先係香港揸棍

燈位多塞車勁 為左啖氣考棍

利申掍波牌自動波車

考棍同揸棍又兩回事
考棍又真係會令你對汽車既運作多咗認識
同埋考完棍揸自 揸上手信心大好多

日日渣棍來回紅磡

ching揸咩

港島撚一定唔會揸掍

飛落山梗係快

無錯

棍，身邊大部分朋友都係棍

塞車已經慣哂，完全無影響

棍波先有渣車既感覺

棍，其實香港揸棍有幾難同辛苦?
自己懶就懶
燈位塞車咪踩多個極力紙
有幾辛苦呀

又係H

NA既快感

Dc2
三反極力子？

981同718邊部好揸啲
利申買唔起gt4

咁都知

718 唔撚好渣，垃圾一部
波子無聲就已經唔係波子
你攞佢黎飛既，的確係718 快，又輕又靈活
但講駕駛感覺既話，一定係981 正d

第一隻彎呢 就仲見到燈尾

好易睇姐

掃把佬？

Flat six把聲
Gt4真係好正 但買唔起

棍波撚去晒邊

真係鍾意棍波
又邊會怕辛苦
不知幾撚正

我 兩部棍

棍波撚上水

67vs120

本田

你今日未開膠post喎

等你嚟開

棍波撚全面進場

見到呢個數字再比較下全港嘅數字
就見到連登仔都係9up居多

點解

清你有無楂車

引到成班MK仔上水

i-vtec ching 揸咩

紅章車

NSXR?

10 代civic？

我之前都係三反 練左好耐先冇死火 宜家換反原裝反宜唔係好慣
車機係咁低 得Dc2 係咁

做過點解又做多次?

應該會一直玩到市場上冇棍波車賣為止

貨車佬先楂棍

點解po親相嗰啲唔係H就係掃把佬

巴打架civic係hatchback?

echo verso

mx5

返工自放假棍

係呀

揸咗幾耐呀? 有冇出現過d乜野機件故障?
因為諗住下年都買部

半年多啲
我外國撚
係上一兩個星期大風
之後alarm係尻咁響左一日

我上一部civic
十一年車都無出過任何問題
可惜我尻行去左車行試車...

我都係外國撚
因為聽人講civic有好多小問題,所以猶豫緊
btw hatchback加honda performance package好型棍

我本身想要orange line前同後
車行同我講要成pack車
無得㨂一部份
Orange line一上帀邊鏡真係

好彩原本package既紅色line我好鐘意,因為同黑色車襯到絕

但除此之外架車整體如何? 有冇後悔買咗?

Fiesta

你唔驚架車有味？

有唔滿意係
皮櫈要跟天窗
但我唔想要天窗
而家有少少後悔 內籠 軚盤
皮個感覺會再好啲
由其軚盤 唔係皮內籠
個假皮軚盤揸上手始終爭緊啲

1.6 dtec無之前架2.2 dtci咁快
慳油過上一架
但同屋有架全新1.5 diesel micra
可以玩到79mpg
呢架最多都係58

電子handbrake變左粒制
無碌棍 揸左半年 都係有啲唔慣

車手好長
泊車要好專心先唔會凸出黎

揸自動波呀，塞車咪印brake慢溜，要快就踩油門，真男人就係咁，簡單直接，瀟瀟灑灑，唔做多餘嘢

一段路姐 五鍾左右
未買車之前就會想行三個字去買
宜家買左 陏d 都都渣車去

大腳油一野彈囉
你係新牌一來就開DC2 ?

話時話
部micra都係棍

一架棍一架自動

好彩呢d都唔係大問題,應該可以放心買

試多幾次
最緊要自己鐘意

棍仔

因為自己冇考棍牌,又鐘意天窗,所以應該會買EX-L,而且設備又多d

fk8

成班爛仔拎碌棍打飛機

你咪又係

mk H撚

我部唔係

仔當然有得用棍打飛機。
冇棍飛機都冇得打

好想揸棍波

sti

一陣影埋架Nissan 囉...

窮麻，梳囉

點解會變咗貼相post

有圖有真相。
車臺最興一講唔掂就寸人地齋吹但其實冇車牌嘛

順便曬下部跑車

H車

H緊係揸棍波啦

H緊係揸人地條女個波啦

港女有波

考牌都係揸呢種

5.5嚟

我考牌果時揸3.5(非香港考)

sti 枝棍真係好靚

條紅線真係好正...

不過佢支STI棍停留左好多代啦

+-波 算咩 like 定 dislike

咁多十代STI
係咪group友黎

棍波撚

棍波

呢部係第幾代黎?

依部應該係liberty

算自動波呀，簡單直接瀟灑，真男人